Bonjour, j'ai ajouté la fonction FOR, qui marche dans les deux sens TO et DOWNTO.
J'ai également essayé d'implétementer le case, cependant j'ai eu quelques soucis de bug,
j'ai mis des commentaires expliquant le raisonnement.
Cordialement,
